何忻諾陳渭賢已獲准保釋

何忻諾已從田心警署獲准保釋。
陳渭賢已從屯門警署獲准保釋。

警方並沒有就二人的控罪作出任何修改。

希望鍾翰林都保埋出黎

未上庭係咪無收passport?

主要係揾個新理由扣起護照

未有消息

無成本竟然唔鳩告國安法帶佢地上庭禁出境？

同一條罪，保釋期間拉多一次，都唔知做乜鳩，仲話想行大灣區普通法喎，想俾鬼佬笑死咩，同一條罪拉兩次

唔係而家就必然會係之後 佢要折磨我哋就必然會有更漫長得咁慢長

告國安法係咪可以直接沒收PASSPORT?

依家死黑警話撚曬事 就算做得樣衰戇鳩佢都唔撚在乎

估鍾仔唔會放 咁大場龍鳳實要長扣一個

七月果次已經收起半年

鍾翰林、何忻諾及陳渭賢早於今年7月29日，與另一名組織前成員涉違反《港區國安法》被捕，4人被扣查2日後獲准保釋，需每月報到一次和交出旅遊證件，限制他們由當日起計6個月內不得離開香港，為警方首次引用《港區國安法》限制各人出入境。

POPO可以無限 叫你協助調查

Push

Keep住置頂